又話沙嗲王無人

腳

右邊隻鞋核突到

比連登吹番起

蟹肉豆腐正到